男人係咪同鍾意嘅人打茄輪先會扯

定同唔鍾意嘅人打都會扯

同順眼嘅女人打就會扯
男人用下體思考

係
但男人鐘意一個人都係幾秒鐘既時間

男人好咸濕
有閪係女戈都會扯
我相信圖入面隻老閪 連登仔都會扯

咁女人無啦啦又同人打茄輪

正評

中等以上樣，中等以上身材就會扯

未必真係鐘意條女

無feel都扯？

係

睇圖都扯

Catgirl呢

唔係，無論同邊個打都會扯

扯 只係生理反應 同心理無關

正

址唔難，你睇av都會址喇